PS4 Fifa Pro club D1 隊招人

本會大部份球員有VPL/亞洲賽經驗，誠招經驗玩家參加黎緊各項比賽。

本會主要有5-6 名常玩玩家

現招：任何位置，中場/後防優先，常上線玩家。

有意請TG: crazynado

申請時請報上前球會及可踢位置（需報不少於一個可踢位置）

Part time 玩家免問

Push

通常玩幾點